В главном исполняемом файле (файл в котором находится функция main) создать двумерный массив размерности NxN и заполнить его таким образом, чтобы элемент с индексами i и j был равен i + j. 

Вывести этот массив в консоль. 

Вывести сумму элементов в строке массива, индекс которой равен остатку деления текущего числа календаря на N. (в двумерном массиве a[i][j], i — индекс строки). 

Решение пришлите в виде ссылки на репозиторий на gitlab через форму сдачи ДЗ. (Необходимо прислать целиком папку проекта visual studio)
